[明天4pm 果撚台] 黎智英 x 林夕 深情對談

【果燃台直播】不改的約定！黎智英·林夕深情對談

《蘋果》在風雨飄搖的日子中，迎來訂閱制1周年，為答謝攜手同行的訂戶，並希望有更緊密聯繫，特別建立升級壹會員尊享的全新互動分享平台「蘋天說地」，頭炮呈獻【不改的約定！黎智英·林夕深情對談】網上FAN享會！8月16日（星期日）下午4時－5時於「果燃台」直播，只限《蘋果》升級壹會員尊享，你更可以在節目中留言，與他們互動。

當黎智英面對最黑暗時刻，林夕多次發文聲援，兩人之間擁有很多從未對外公開的特別情誼。他們約定的對談將於本周日在「果燃台」如期舉行，要來一場深情對談，只限升級壹會員獨家尊享！

【不改的約定！黎智英·林夕深情對談】網上FAN享會
日期：2020年8月16日（星期日）
時間：4:00-5:00pm
平台：果燃台
對象：《蘋果動新聞》訂戶（升級壹會員）
費用：全免

問問題，贏$10,000 VIP全年撐蘋果會籍（登記完畢）
除了在「果燃台」直播收看，我們更會預先選出30位參加者，一齊以網上視像與黎智英和林夕發問及討論，最後他們更會選出問得最好的一位，將可獨得$10,000 VIP全年撐蘋果會籍！參加辦法簡單，只要提交問題，一經選中，會有專人聯絡你講解視像互動詳情。
* 有關此FAN享會的最新消息，請各位留意電郵、《蘋果動新聞》及【香港蘋果日報】FB專頁 公佈。
* 被抽中的視像互動參加者將由專人以電郵聯絡。
* $10,000 VIP全年撐蘋果會籍不能兌換現金，及需在限期內使用。
* 受條款及細則約束，如有任何爭議，壹傳媒保留最終決定權。

榮光巴

推

thanks

自推

呢度聽日變埋即討

夕爺

兩點半啦